Why Starbucks? The brands being attacked in Hong Kong

Why Starbucks? The brands being attacked in Hong Kong

Retweeted

good job BBC

actually, we will only boycott the shops who have different opinions ......unless they hurt us

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

We only boycott those that support China or are related to China